［I/A] 超級機器人大戰 DD [24] 數據大膨脹 曲藝士時代 真三一人權

前言：
此遊戲營運無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金[/b][/red][/size=6]

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表
[/quote]

[/quote]

鎮8過左隻使徒 其實後面都算輕鬆
差幾個回合 攞唔到S

想問下鎮8起係唔係已經要用真三一回血？

鎮6已經要手動打
仲要未必拎到S
仆街牙red
有咩得罪佢

冇用真三一去到鎮9

求問鎮8邊關應該出咪機

冇人開po
一開又有人講嘢

但你有真三一

日wiki ss rank已經變左真三一，泰坦3同優奈

佢回血太勁 企一陣又一條好漢

爆左無人開 辛苦你

即係迫我+5咗張真三一
同埋而家主角開始唔夠坦，用泰坦+0新技好，定劍閪+3好?

泰坦

星乜尻卡樂b 1001唔開po

泰坦d同優奈出邊隻好

2個都5珠點夠你玩
升晒囉

優奈同泰坦3都係副產物黎
泰坦3冇用過，攻夠？

屌你個西大課長

阿red我屌你啊，又退化返去要打75場

好on9 又要刷75場

卡蓮 主角 寶少 明白香 黑三一 優奈 老馬修 巴垃圾

無明日香同優奈點算 =_=

優奈冇,唔緊要
但一定要高防坦
其他機攻夠就得
使徒一定要降氣打
其他boss平堆，冇乜特別

泰坦3/優奈/零號機/鐵甲，4選1
全部都無就男主

屌,無真三一真係打條毛
今次event 又有龍馬既skill 碎

真三一本身已經勁，仲要抽到就送一堆珠，相反你抽唔到就連條毛都無

上個po 先見人屌話任務好難，寧願打返75,你班友

利：盲撐red

Sor 對唔住大佬
冇發現自己1001咗

上次最on9係啲任要分幾關做啫

特殊報酬有無人中過

冇 明明我已經400%藍箱
乜柒都唔中
0*n=0

可惜迴坦已經開始沒落

600%中過1次，5ssr強化

真三一抽最後中阿護屌你老母以經八抽都未中真三一

我抽左10pack 出得1隻

有張好過我中阿護

多謝課長等我地有機戰玩

我中左3張護
新攻sup = 0

啲step機率勁閪，除左確定嗰下，其他都唔會加新卡機率
就算最後確定都仲要5抽1

依加刷錢關係咪仲係part 3 ?

想問多樣嘢，萬能手同蒼藍攻擊係咪蒼藍攻擊有用D?又扣多D break又可以減氣

係

今次活動刷咩級攞特別報酬效率最快??

打鎮壓戰的我覺得話萬能手好用好多
好多boss都怕特殊 超力本身攻防型又無咁易死
蒼藍無加射程sup的話 我覺得麻麻地 本身張卡無加能力
部機又易死 加上好少boss怕雷射 係得個消buff有少少用

升完泰坦都只係得萬3防(藍值)
係咪我練度不足

萬3都好夠檔 你仲會升氣力

sor我講漏咗，萬三係150氣力咗

600%75場上級得2次藍箱
仲要ssr中凌波專用sup
啊red可唔可以俾張新ssr我啊

我中女主sub
命中回避隻垃圾

打超級跌既機率會唔會大d??

跌彩箱機率大唔大？

無新卡應該都唔駛諗跌紅箱，我諗啲+5課長已經無限刷緊精神書同ssr碎

我用曬自動道具
好似以前爆肝咁刷緊

我100紅600藍，先刷左6ssr碎+2ssr卷
唔夠效率

死歐洲人
我7點半睇馬一直刷到而家 都係得ssr碎一次
100 500%

係歐就精神書啦

ssr 券出yuna

真三一張sr 同 r 仲難抽過張ssr

4r1sr0ssr

6r 3sr 0ssr dllm

無自動回血真三一真係唔洗諗打鎮壓
升多幾架野用堆屍睇下過唔過到鎮8

SSR卷中紅蓮二技

藍箱出精神書

600%一個藍箱都打唔到是咪on9

0 x 600% = 0

D %點加？？

用信用卡，用錢，同google play/ iTunes cards

連續2次活動張SSR卷都係AZ火星公主件臭西

加成既一張都無 100% 100% 乜都未見過

俾人圍回幾多都死佢又慢

個新step無誠意到
只係將之前射程step個黑三一換做大小姐就想呃人抽

仲要之前個pool有得中兩ssr

有10本精神書 開始想分散投資
每人食兩本開個第二精神打鎮壓戰都好

抽到先發現原來部綠ZEGAPAIN仲係得一招SSR

半個鐘3倍 每次打到精神10 10場
打左6次 一本都唔出比我
屌你老母Red仔
唔知幾多個月未掉過精神書了

我每日7-8場，差唔多3星期無見過書

我好似個個星期都打到

人嚟，拖出去斬

暫時有4個人lv8精神
1個lv3同1個lv2
仲有11本書

接力

咁佢又少過我喎

點贏課長

無錯我無買過書同barcode

我淨係新年買過福袋
有排d石全部留哂黎買駕卷

但每次新step都+5

冇，真三冇抽過
冇錢

所有角1000場done

唔反red了 有賠償

200石

賠左4粒駕駛員 3粒特性碎
即係我有中bug

想請問下200石係咪要中BUG既人要有?
點解我無200石 但個FD剩係有200石無其他(佢話佢無中過BUG跌彩)

Agger
Where is 200石

+4了

要有中過bug先有
我連毛都無條

佢又知我冇中bug

200 石唔係登入獎勵咩

搞到我咁開心即刻抽上次個主角step 添，中左明人，主角共8ssr

屌阿red,咩都無賠俾我

我以為個個都有
好似仲有特性素材

點先有中過bug?

上次鎮壓戰5/10尾王 比安個彩箱跌少左料 而家補返

果啲材料值200石

我全力打鎮6中唔到bug

我淨係打壓9都有

公平咩

十抽中真三一！
（條女）

死咗幾架主力先過到鎮8得A

都唔錯啊

拎左真三一 終於換血過到鎮七

超力電磁俠鎮 8 9mvp 又坦又扣氣力

咩配置

精神用氣合 信賴
一開始上120氣 差唔多13000防 卒仔已經打10

此post以完

屌咩 歪

抽左4round？

睇下D攻略 終於砌陣過左鎮8 不過得A 聽日再試鎮9

兩round

追到中啦，真三一人權

唔課 屌佢老母
我要ssr卷出

呢個pool中真三一
直接100lv 唔洗限突 差好多架

真係會中到

依家抽中有得做任攞珠

又bam?

今次bam d乜

佢話外部程式
是咪講我地用模擬器

其實除左改數值同加速器
仲有乜野係值得bam

應該係外掛

新個pick up pool 又唔差

你想抽

不了，儲石等1周年

10連&ssr卷中號同wz2技
我要真三一啊

唔課！
因為人哋個名叫drecom

我中劍西同革命機已經+5

第二次超級已經想死
Boss打4格
零號萬三防 俾人每round 千五千七咁打
點頂

模擬器同點擊器
FB有人估緊佢點ban，例如24小時打果D
如果係嘅我棄得
有一排掛足一個weekend嚟打骨架賣錢

我除左訓教 食飯
好多時都手動肝緊 每日應該有14個鐘
計鐘數既話 我屌爆佢呀

優奈好實用

冇呀

應該計密度？

可能有人狂用auto卷
係呢隻驚先咁多問題
之前d bug數值 而家又搞呢搞路

有無大神有勁巨靈神可以解任

防坦用零號機定鐵甲萬能俠好?
如果兩隻都齊2招既話

鐵甲啦 必殺仲可以減攻

鎮壓boss好多特殊 鐵甲有用好多

我都覺得鐵甲勁d 特殊+降攻 打鎮壓戰好用

十抽->鐵甲二技
Ssr→ 不屈女同次元歪曲攻擊

SSR卷出左巨靈神新招

點解你地咁多ssr卷

你彩色先係ssr券
人地紫色金色都係ssr券
唔同的

非洲人既苦況

想問 依家仲有無真三一抽 我新手想刷首抽

個pool無左了

鐵甲主技用新個張好d?

梗係
舊嗰張=屎

我每日20小時用點擊打紅藍超級，賺錢又SSR突破碎片，都未ban。

用模擬器有機會ban，因為唔難check，至於用點擊app就難啲，因為佢有權check你部機係咪合法，但無權去check你部手機用緊咩apps，check你手機apps係屬於侵犯私隱，告得入。

咁超力電磁俠

主技擺舊技
副技擺新技

甘樣可以嗎

但而家點擊器未ban定唔ban 都係未知

係 舊技有加攻防 新技擺副可以用多幾次

佢係少數舊技可以放主插槽嘅機

不過我招舊技得80

黑三一都可以

不過課長們都用真三一

有無人抽新pool

冇呀呀

打鎮壓有用
但覺得留石抽新卡好d
19號part 7

得500石

養生玩跟本升唔切堆野
Barcode又無晒 想升新人都唔得

你作為歐洲人都抱怨 叫我地情何以堪

間中出下精神書姐
無真三一鎮9唔敢打

牙red又想引我課金，主號中奈奈，副號中真三一

終於出力砌下陣打埋鎮9 不過又係得A 部翼霸真係冇機會出場

有嘅
用下map炮應該有機

但我連map炮都冇

翼霸喎講緊聖戰士

係呀
高文map炮減人命中
之後聖戰士咪可以出場

應該都難啦 用噴射器幫人r痕 用奧拉斬又唔夠回

仲要勁食turn
Map炮又只打到1-2格
咁嘅射程 高文都唔知可以定幾耐

佢擺明就要廢你翼霸
鎮5前你都重可以翼霸無雙，鎮6開始就真三一無雙

真三一未到無雙既 始終薄皮 不過冇佢就難打好多 因為佢又大力
每turn又信賴強化版回5k血 變相已經減少退出換機用精神回血呢樣野
打完睇一睇鎮10 d boss能力 就頂唔順熄左隻game佢抖下算

Agger
不過凡係有4部廿改滿書都可以鎮五前開無雙
咁翼霸有乜用

屌副號刷紅藍箱無啦啦跌咗一隻SSR噴射器，今日唔反牙red鳥

真三一擺兩個攻防嘉美尤或防特囡囡已經好夠防
每次都回5000 上關打殘 下關又滿番血

我見過人地話170氣都幾高防 不過我自己就全攻加雙怒濤咁打 所以冇裝防卡

你啱

我無加美尤，防特囡囡係咪+5%?

下次活動3張ssr新卡

仲有張新支援卡

今次得新卡先加紅藍
不過必出新卡算係良心左少少

有冇source

希望佢黎緊新pool都唔好擺舊卡啦 d關強化得咁犀利 d冇乜用既舊卡抽左都唔想升

啱啱先知開放世界券有限150日內用
未用過咪蝕咗好多

700石抽唔落手

鎮9s左，有真三一易打好多

豹馬

真係無腦肉盾黎 補血太勁

點解我上埋twitter都搵唔到你地講咩

隻game 入面咪有通告囉

又話無課無抽

我張真三一咪十卷中
要課㗎咩

歐洲佬

突擊出炮裝必殺未一係換自由比我玩啦

屌 依家差12部未十改
廿五部已經二十改

但好撚缺三級改造素材呀
點撚解會咁嫁

三級還可
四級長缺

改10夠膽死一粒四級都唔跌
都唔知佢出咁多關托咩

I mean 通用三級

通三要刷7級先多 一次跌1x粒

點解鎮8 咁難既 , 各巴打有咩技巧， 打到第二boss 幾乎用哂主力超必

無三一就要信賴隊或者堆屍
用bp 補血撤退 我都得A

想問大家係咪都放萬能手係副必
因為我得一張，副必突爆會多一次用，但係減氣少咗，唔知點揀好

舊卡擺頭 因為加防

好，等我升埋佢先

萬能手突爆無得加1次

我啱啱都睇到

升到一半隻鐵甲萬能俠, 先抽到泰坦3新招

閃避率加65%本身重要運都加唔小
孔V睇落一般

豹馬翻生

孔v本身都唔差，有埋更勁
橙色惡魔就真係勁啦
原創女咪弱化優奈

3張都勁
超力本身行動遲 行得慢
張卡可以推佢上去當真三一用

橙惡魔招啲buff惡到傻
孔v變高攻高速低防既泰坦3，仲有3招ssr
原創女有機會變最強閃坦
隻game係咪準備執

超力防唔低 本身攻防型 再加12%防
攻擊力仲要唔洗擔心

心動想抽，除左中sup之外全部都勁到起飛

隻原創女+5可以用7次必殺痴線

未必 冇回血真係差d
防又只係加12%
隨非攻擊力可以上到真三一級數
如果唔係都係差d
Btw舊技可bye bye

同優奈一樣，唔算出奇

2招舊技擺sup都勁

我都係想要真三一

咁v型係比唔上真三一既，不過有埋新技都算no.2

No.3

你計少泰坦3

我覺得2部差唔多，v型係低防啲，不過攻同速都高過泰坦3，仲有3招技

珠係練度關鍵
但我冇
已經跟唔到

健一先係V型
豹馬係超力

唔識分

個額頭有V既係超力
無V既係V型

女角靚d既係超力

邊個會特登睇

平衡型之前比人嫌sub太廢
而家變到最齊，加攻加防加運動都有
仲有部m9 sub加攻擊距離

原創女有機會變最強閃坦←係咪要中4張自己

5張

6張
5張淨係夠+4

1張main4張sup

終於S左鎮8 黎緊試下鎮9 S唔S到先試鎮10

即係total 10張

隻橙色同原創勁到痴線，咁翼霸第3張同三一第2張應該

佢出先講

我 由其之前超力電磁俠彈珠機個重制版

step1 已經出萬能臂， 又送返啲石比red

仲有zegapain開ser等到而家都未有嘅第二張

之前儲落9百幾石，4 step中左原創

張wallpaper 離哂譜

Halo moto？

仲好多支援性精神

這個波大

比red仔洗曬你地d石
19號典算牙清

19號有咩特別

Part 7

十抽1sr
Dllm

轟落d 新卡pool 到希望夠打鎮8~10

btw part6 都未打完, 牙red 幾時送石

條女LV2有佛系，裝張佛系男，再加埋7下必殺，真係痴卵線

我得750 真係要諗過度過

我可能等三一pick up pool先all in

加張m9+5 打四格
乏力又得
手長又得
閃坦又得
得咗

中唔到M9

我都冇

其實稔稔下裝M9都無乜用，反正都係衝上去做閃坦

又唔係咁講，好似上個Boss咁，2-3turn出一次必中你就要搵隻坦放前面佢後面打

我有+4真三一

俾我有真三一ssr我洗炒？
俾我有真三一ssr我仲唔100+5？

我諗緊不如俾四張防特真三一，到時應該好好坦

咪試下
橫掂冇成本嘅

有，我得三張防特sub，兩張加防一張減傷
即係要抽到先有得試

唔夠料整5粒，用著+4先

真三一、大波妹、9文，靜番個位放邊隻好

我4張防sub但得75lv

Me5張

雙界皇帝

無咁多特攻sup

打鎮壓攞SR料

唔駛等啦，用SSR卷抽，我都係SSR卷抽番嚟

好多嘢要升，之前隻原創奈奈同雙界皇帝得95，仲未一百，

點解你地用高文唔用黑wing
我覺得黑wing多必殺好用好多
副個兩招有6同7次
利申:高文+5

見上面講19號出part 7
係咪睇埋part 7有咩pool抽先決定抽唔抽而家個pool

都係SH等翼霸/真三一新招算

應該因為高文打4格

同埋打擊+特殊好用過斬+BEAM

普攻打擊真係無乜好用嘅機

打擊+特殊打4格簡單易用，鎮壓大佬多數都係食特殊

75場 打完
中蒼藍

其實RED係咪唔記得左有ZEGAPAIN呢套野

呢套嘢涉及病毒，牙red怕畀大家迫聞住樽鹽啩

我特殊有new同超力
打擊就推勇者王去交換隻boss
同埋缺一招ssr 仲要6下 高文用落唔上手

我同你一樣，但已經封印咗GGG同部new，高文可以頂兩部，真三一加大波再加主角怒濤，超力都係收番去做米粉算啦

有無重課巴打想賣ac?

ching做咩咁睇唔開

想玩機戰

部new射下浮遊炮 出黎信賴當工具人用
超力 真三一 黑wing 加事但一部破break用

清可以試下淘寶d開局靚acc
呢隻驚都係用愛去重課
賣既機會相當低

我有日伏分身平時都會login做下任
你啱唔啱
呢度重課既大佬 應該都唔會放

買部馳為mini book玩PC板機戰X啦

1pack中

Red:

想等埋主線先抽，上次真三一中過伏

一岀就玩左啦機戰x
機戰T又爆左機

但日本要買iTunes card課金，我用ios

我都係問下，睇下有無人玩厭左

紅蓮都唔係咁差
破break能手

有bug既
打完活動關出番去仲係播緊活動關音樂
唔巧bam我牙red仔

然後主線出左隻真三一

大波蓮我無抽，就係為咗真三一

然後我全中GGG條仔

反正我都有
雖然真三一得一珠

好缺barcode 想升新人都唔得
突破又有排農 400咁食真係升到天方地老

架仔玩撚到真三一單挑鎮10，點計

佢董事級數 無得講既 睇下都開心
我都未試鎮10 鎮9有超力輕鬆過S
睇埋19號出乜再挑戰

75場中zegapain閃sup，我想要新卡啊

課750石

75場中真三一

75場卷中劍西

點先可以單挑到，全卡+5同埋所有珠20LV?

What the fuck is this?

屌你老母我要真三一！

d 課長真係好癲，今日已經5張原創女放main 另外5張放sub 同場5張 孔v 當sub

課長嘛
如果我有閑錢都想試吓咁玩

我一開頭都好似你咁 隻隻都食特性 搞到浪費左好多 因為跟本好多用唔著蝕左好多限突肥

咁又唔會晒既，隨時部機出新招就可以用返舊技。
換機就例外啦

成隻驚得幾部唔會換機
高達又唔知佢點出 hi nu, zII 依堆

希望Hi-Nu救到呀寶
我諗唔到嘉美尤可以換咩機就真

真係冇
連zII設定都係比啊寶揸

只係得返突擊呢招

仲有大劍喎

問題係邊有咁多書養曬咁多個人
每月barcode活動都係幫輕下

Z仲可以出MAP炮同MAP劍嘅，但牙red幾時出0083呀，我想玩貨櫃炮

自由高達 熱key媽時

仲未講PART7出咩

終於抽到真三一SR
開心過中新卡

張sr真係好難抽

+5入場+9氣力
都叫有用

依家先中流木野
仲有咩用

買SR券抽都未必中

中邊張

拎黎J

應該2技

2技好似幾迴得

我就係買左sr卷先中
之前點抽個pool都唔中
差一招絕招差好遠

仲未公布新機

估下有咩機戰常客但無出現DD？

宇宙騎士
g gundam

我覺得係Macross F

一般都係原有作品既新機啦

呢個時期配合鎮壓似超級系
雷登 斷空我個類

大魔神撒旦－飛鳥了

斷空我好好j

一定係出波士！！

有中文就唔會有macross
常客又DD無出既超級系咪珍寶3, 斷空我, 飛越巔峰
無敵G7, 伊迪安近期有超合金魂賣都有D機會

不過應該都係出現有作品新機既機會大D

原作新機啦
大把未出

依隻波士未必有
dd個套舊版黎

講開賣超合金魂
天威勇士遲d都有隻Pose+ metal series

如果出波士，咁應該會有多一隻，波士吸金力唔夠

想買gunbuster
但超合金魂個隻都5年
好驚出新

上年個隻1/1000垃圾到

pose+唔知幾時先出到 不過笨大出新既機會比較少 因為GX-34R本身都完全變形咁濟 除非巴打鍾意外型多過變形 鍾意外型就等超合金魂FA出
利申:有舊版GX-34

出完真三一
梗係出埋帝皇萬能俠

鐘意外形多d
買左隻三一皇帝，得個擺字
擺唔到pose

巴打可以睇下啲開箱文 我覺得GX34算唔錯
超合金魂FA唔知幾時先出 超合金個隻好平但個人覺得唔靚
不過都係個人意見

Ssr卷

唔洗抽pool就有新卡既男人

三一皇帝無買到
好似好廢咁

麻麻地
個合體做得唔係太好，好易散

更新咗乜

幾！時！知！有！乜！新！機！呀！屌！你！老！母！

自由出場

咁快自由，隻game 係咪要執
炮西RIP

以為點都會出埋第三張ssr比炮西
不過早d出自由都好嘅，每對炮都ssr嘅話全彈要排到起碼第三張

不過個pool有機會中伏，中舊技就

之前有養過kira加食飽書 發覺平衡好廢放棄左
係咪可以翻生了

冇乜點睇劇情,跳到去自由咁快
唔知正義出場會唔會有合體技

btw,炮西可能等換穆叔渣個時先出

穆叔消失左
應該都係得阿斯蘭

攻命機

穆叔消失左？

Gunbarrel Striker會唔會好D

加攻加射程，140氣力爆SEED

劇情應該講到red唔夠錢洗，所以要出返堆熱門機/變態ssr趁一週年之前刺激下消費

無真三一咁屈

連科都有部重高達
穆叔部空中霸王都係得地圖模組
我覺得慘過消失

+5回數都得3，咁一抽返黎會唔會得1飛

攻命強化4

可能4turn 2飛 Sr數值

睇完果斷唔抽 本身無升開Kira 根本無書升

咁睇黎真係比穆叔遲下揸突擊
我仲以為你地話穆叔連影都冇

冇特別鐘意基拉
但係咁抽到佢d招
話說十凍京真係比a red遺忘左

留石等一周年 大爆射red仔好過
到時實有翻兜pool同埋隻勁ssr

連呢d都Lv8 Lv7
雞巴董事

我都咁諗 儲緊石 升手上d野都有排農

好彩雞巴大腿係日服

依個真係副產品黎
以前抽step抽到一大堆

一週年出白河愁

2飛呱

可能已經主角後繼機呢

應該類似宇宙騎士
強化版之類
話說鎮壓好想佢出嘵擊霸

可能下次鎮壓就係大積加

我想佢出古鐵二技出咁多新機但得1ssr已經追唔上時代

古鐵多招技都冇用
珠差太遠

亡靈，轟格殊，曉撃霸

又黎要抽中自由先換到珠既任， 阿red係咪嫌之前俾人屌得唔夠

yeah，又可以唔洗抽，全力真三一同練大波妹

終於可以用返基拉

轉做攻命屌,升曬平衡支援卡呀仆街

抽中先抌春都唔遲

流左兩輪石唔中就慘上次Miss真三一

今次無真三一咁勁，除非粒珠又on9咁出

4pack保底
抽夠4pack

順便

+1

Added

本身已經是好友
食密瓜先巴 我唔知加左未
有無ID

巴打唔好意思 我岩岩以為未加你
一撳個時原來已經係fd但自己手快撳左解fd
麻煩你可唔可以加番我 sorry

轉頭加返
btw特性比橙惡魔定超力好
超力150氣防都係13500左右，反而攻上到16000，仲未計啲加傷

橙惡魔係邊隻唔係幾清楚
但我見超力都有SS 加上佢有減氣同打擊兩招SSR技
都值得加特性 不過我自己通常會留幾粒係倉
一有D OP機就可以即刻升爆

az主角
超力新技都算排所有技前3掛，當然第1係真三一，但係抽唔到

超力暫時加埋舊技應該幾好用 不過我得幾張防sup 想多部坦機都冇
真三一忍耐下 好快會係大池抽中

你滿左 加唔到
不如你加我

我+0擺晒一堆防sup都係
其實我更prefer擺攻sup加攻

加咗

有幾個add左我既人爆左朋友，add唔返轉頭

無乜朋友，歡迎大家add我部垃圾

Zeta added

而家彩箱打到垃圾桶最開心
堆野有撚排升

依家焗住升堆sr做素材，好掛住個ssr限突日任

250已中自由武

基拉粒新珠都幾一般下，要睇埋自由本體性能

廢雀爺 added

今次main係莉古絲

中左自由都唔知追唔追好

打晒新關10抽 第4張故鄉

估唔到freedom普攻係豆豆炮實彈

屌 今次故事先交代大部分dd 設定
究竟part1-6有乜存在意義

送D人返屋企

自由本體都無咩特別，570速叫做好過無

追張sup囉
Lv4攻命 激勵兩次

兩次激勵咁爽?

明人拉麵食譜

本身估自由會高迴
好似真三一高防咁
但勢估唔到咁普通
係咪要留黎出突自

查下數據先發現到隻az新技好癲，全部技入面攻擊力前5，防禦命中第1，每1項高過其他特化機
有啲想喂素材到加3俾佢永續debuff

突自變命回機

上曬裝238xx hp
可能條血先係freedom賣點

想用命運多過突自

咁既進度 下年都未必有
我機戰都係用命運 雪突自

無玩一排 之前玩個陣係GGG時代
而加有咩機係超班一定要有?
同埋新呢隻鎮壓機招技勁唔勁

有ggg時代過咩
玩左咁耐都冇用過

真三一一定要有
鎮壓睇你手上練左咩

一開波嗰陣咪ggg時代
依家就真三一人權

有咩
印象中ggg成日miss

開頭好多boss 弱打

可能因為我練左巴巴
唔太覺ggg op

你課長 講西咩

係依家ggg廢啫，唯一用處得返破break

屌你
初期無乜點課
明日香二技之後先重課

好彩你都誠實
講埋個重字

其實唔算重課
頂多叫中課
早乙女研究所就真重課

如果雞巴Po圖出黎大家研究下就好了

你想睇咩

睇雞巴

想問隻驚戰鬥場面有BGM 未

無真三一 用堆屍過咗鎮壓9

我卡緊鎮十

我鎮9S左 鎮10未試過 應該堆屍都唔會過到
等緊呀RED再出部神機 自己到時抽到既話先再試下

鎮十好難
卡左係使徒到
成日唔少心打低過25%

如果我有兩隻SS防坦其中一隻都會試下
可惜得隻真三一 所以只可以睇巴打表演
不過我每個月換到特性強化件已經好滿足

巴巴過唔到咩

用精神直擊 可以一下打死佢

直撃無視佢招技

係 無視at力場個減傷

即刻試下

打到暗腦衰左
佢速度好快，搞到break時間勁短
睇黎下次挑戰要帶主力爆暗腦
Seed兩隻好撚高攻，但低防要速戰速決
原種就好撚易

上面堆大神有真三一都卡我應該唔洗試鎮10

如果你有練泰坦我覺得可以試下
我去到尾唔夠傷害打死佢
特殊必殺分配錯左 nu打尾二seed可能好d
今次迴特真係冇撚用
除非有2000迴，唔係唔洗諗

我都係打唔贏暗腦 d招用曬 唔夠力殺佢

練埋隻自由，我應該過到，但s唔s到就唔知了

無啦
Turn turn回血等於無限信賴 差太遠 唔洗試
等戰力膨脹 佢通常就嚟完鎮壓就會加勁我方d戰俾你地過鎮壓 好似上次個複數必殺技update
課長就早享受早過關

我升緊d sup卡
不過唔夠精神書 起碼要開多兩個人有精神2技
Duel我極速殺完 退出先再換機出黎堆隻暴風
打使徒用曬d技 搞到主力無招打暗腦
下次試下上面講用直擊紅蓮打死佢

見到有post話出機戰30周年作，睇黎可以準備同阿red講再見

今年先29
下年四月先30

到時呢隻驚都唔知仲存唔存在

存在既 日服都多大佬課到sup卡幾張一樣都+5

咁又係
始終都係機戰
佢出自由我都忍唔住課左4 set

4set

自由係我童年
BTW有冇清同我一樣中意自由多過突自?

me
但冇課冇抽

打超2橙惡魔堅勁，插脫力sub debuff 到隻boss變傻仔。仲可以2連必殺破break

今次可以等隻boss行落水搵你 易打好多

我連超二都未七turn到

Ssr票
攻閃（舊）+命特（新） sup

屌

要7turn難啲等到佢落水

已完成

用咩機體打

超三好厚break 拉佢落水all in

寫錯字都賠200石
Red仔

有新sup仲想點，我10卷ssr得劍西、突擊、舊巴巴、舊超力、舊GN劍x2、舊魔神、舊星光x2、綠坦

無抽都有
繼續儲石

試左幾次終於超3 7turn ko 真係岩岩好

邊度賠200石？

信箱收

見到了，大愛牙red

用咩打扣血

我用真三一 加文 超力(減氣用) 獨角(實彈破盾 有怒濤)
超力用左魯魯修sup狙擊 全部機有技就要爆盾
一路遠攻爆盾一路拉落去水到先做到7turn

其實之前都好多錯字，但一直無石賠。
係咪最近營收好左

借人地勁超力一次就搞掂7rd

我要真！三！一！必！殺！

3粒特性素材，大家會俾超力定az加特性
俾超力就識行5格，俾az就6round debuff

俾三一

無真三一啊啊啊啊

我都唔預抽到，所以先打算揀az/超力其中一隻俾。話晒強度都緊貼真三一

我揀超力
超力係鎮壓可以同boss互毆

有冇攻略
今次好難打

睇一睇留言
再睇一睇username

等佢落水有盾都開技all in
我用真三一 超力 黑wing 獨角

最後俾左超力

我都唔撚信

我認真覆左 做左直必

佢咁厚根本等唔切破break

做晒任務又養生

屌
你地歧視我
Pennis lives matter

PLM

試下用鎮3嗰隻(唔知中文點叫

諾亞

機戰30週年，希望佢會出返Tobikage同D-boy啦

Tobikage

永遠の孤独

定係直接用雙界

巴打唔洗問我啦 你直接重火力都KO

出飛影一定大爆抽
不過個故事背景同而家dd格格不入

me too，飛影同宇宙騎士Blade我實課硬。

故事咪話經過拉德里奧星途中遇到主角佢哋一齊打外星生命，打完就返落地球會合真三一了解忍者之謎

只要有次元震，咩都有可能
黑百合同wing咪一樣咁塞入去

有次元震，咩都得啦
你玩到新版同舊版甲兒同場
一個出強化型ロケットパンチ另一個出ビッグバンパンチ都重得
反正平行世界點吹都得

第1次就過左7回合

Omega咪有
TV龍馬同ova龍馬

Omega玩咗一陣就無玩

無聊就去玩返機戰UX

ux爆左5,6次

150石去到90lv 幾吸引

石梗係留黎抽野

有人要刷野？

我係為咗飛影先用模擬器重玩，手機玩方便好多

有無港版巴打 有練 原創大波妹 過超3

有

佛系3倍執到9粒素材，主副號真三一都+5了

巴打麻煩借我一臂之力唔該晒

加不多，滿人了

清左 麻煩巴打

4次step up 中3次粉紅魔女

歐洲人

明明拉妖先係大獎

粉紅八婆不了

想要橙色惡魔多啲，我主號有heats+5、大波女(佛系男+奈奈sup)、超力3技、鳩痕，副號就heats+5、鳩痕、橙色惡魔x2、超力2技。

橙色惡魔真係好屈，夾住大波女/超力/忽系男減氣同鳩痕分析，啲鎮壓boss除咗開必中同補血，用heats+5同超力3技做防坦基本上係老強啲boss，就算超力死咗都仲有隻無雙界王出嚟屈下特殊射程。

反而GGG、惡魔人、翼霸、初號機呢啲而家嘅作用就係去堆屍

加咗『廢雀爺』

今次超級3都算幾好，手動都搞得掂攞到石
好過上次我試都廢事

Eva翻生全部加晒速
超力可以打3格

天才阿red仲buff機，超力真三一泰坦3仲buff

喂書總算唔駛㩒到2046

成最大贏家

不過HP改造變2000/3000都幾廢下
冇人識補血

呢個真 餵爆書要半個鐘

Wow 4格Spd 530
Shin getter萬歲

呀Red

真三一萬歲

超力真三一

twitter繼續俾人圍插緊

其實佢咁樣buff係好事黎
好似翼霸咁 張hyper奧拉斬要點樣加能力先追到而家d野
或者下下要抽新卡先buff到基本射程個類 掘金都唔掂
red仔弱智在buff d本身已經好勁既野

好心buff男主同翼霸
完全被世代淘汰左

窮撚恩物

不過點解營運可以on9到連buff舊卡都唔識
你叫buff7%防嘅鐳射切割 點同buff23%防嘅泰坦3新技比
（兩者+0狀態）

buff舊卡點呃你課金抽新卡
我尋日一開始見到佢話buff角，都以為buff卡，當時反應係
然後㩒入去，見到Buff l,llsize#???
再望真啲係buff泰坦3真三一超力

走埋黎打爆左部高文
就係差個炮熱血無左S
好m屬咁打 等佢出d野勁d再挑戰S

我差d s到
計錯數真三一一下打唔爆
被暗腦開到精神，之後三明又唔夠氣一下打唔爆
完場應該231,2左右

下個活動浮游炮map
力天

我233
佢一野打瓜左高文 搞到要疊必殺拖左好多round
最尾個下應該係開精神等佢打埋黎反擊
我打左先比佢防禦 之後唔夠力

今次真係唔洗課
仲差過freedom個pool

等佢出技能資料先

2隻都無興趣

9估nu新技係跟命中+攻，再加break

Dynames得一粒珠
Nu本身硬件唔好 攻太低
招map起碼要勁過真三一招技先翻到身

其實nu招1技擺sup好撚勁，仲要4格特殊+beam
招技出得勁有機會屌得過

利申：4隻專用sup等翻身

打鎮壓funnel幫d boss r痕咁
得破break好用
唔知係咪本身小血 d boss會狗衝佢先

實彈嚟

2技特殊

實彈有橙色惡魔、鐳射有大波，特殊有9文、超力、帝王，阿寶鐳射break諗唔到有咩用途
反而幾時有毛毛抽，毛毛+1真係好實用

實彈冇抽az
我係靠寶少同巴垃圾，明日香依家改快應該會用反
Beam我都係靠巴垃圾同基魔

超力過兩日改強，橙色本身debuff+覺醒，大波女減氣兼加運動性，根本中邊張都好實用，快啲抽AZ呢個pool

活動已過 我見好友有一個抽到兩個紅藍+1300
諗落咁樣課 個活動十幾日 咁會有跌好多野
其實大課一次都諗得過

係㗎，掛10個鐘試過出22粒突破SSR碎加3粒特性粹片，試過跌2本精神書添

但大波至少要有3張先閃得起

兩張夠啦，一個位佛系男，另一個位就毛毛，剩番個位就女主sup，反正射必就加廿幾運boss根本打唔到你

仲有一粒鐘
究竟今日開唔開到驚呢

D獎勵睇字都興奮

阿寶新技第1珠加命中
新技係跟命中加攻啦掛

幾勁下

+5 每樣加33%
搞到心思思 唔抽對唔住部nu咁

無加能力 但debuff 3回行動

但命特冇勁sup喎
除非你抽4張力天反黎

其實係nu專用sup卡黎

諗諗下都係唔好抽
夏天應該會有咸濕泳sup

唔係必中新卡都唔想抽

想問下巴打們
鎮6,7 有無咩機可以一SET就AUTO過到?
無真三一

超力、橙魔、大波女

一隻都睇唔明

平衡=攻閃
攻閃=閃特
閃特=屌你老母真係閃特

This is bandai logic

忍唔住手抽左
無左破break特性 但高攻左

將個掉道具率 全部關改做5000

唔明就唔好auto打鎮6、7

點解呢？舊浮游阿寶有加成

有4張大波+5做sup，咩機都識飛

課左先知

大波果陣唔課，阿寶你就去捐石，大愛牙red

谷到青2300以上幾場 跌都唔跌
以後反Red了

首先要追po

75場高文 完

家陣 hea 到等埋第二次活動先 清75 場

Map定四格

強子炮 +3now

Map 之前中咗仲係75lv 未突過

我留咗10張SSR券煲緊醋

我每兩個禮拜留兩張
然後一次過抽
冇loading→ skip

重點係10張中唔中到真三一先 抽100張都唔中都係哂能氣

0.76%

打算留到佢出一週年先

而家真係跌都唔跌下 比red仔坑左我4set

每兩個禮拜課4劈

我都中左伏 餵左張map食油 點知d箱改到勁低機率跌

成班米王

周身卡數

有無人入唔到game

終於有一鍵升爆書

仲好啦,刷得快d

75場中獨角獸3技，但開心唔起

幾時乜月精選扭蛋先有真三一
等到頸都長

點都係打超級 好缺肥
佢應該係將中個機率較到好低
幾多%都係會好低

唔會每月step出啦 封頂ssr 邊有咁易比你地再入手
一周年或者之後再有三一劇情就有機會

嚟緊有毛毛step，正呀喂

但副號75場中Map阿寶同火箭獨角

不了

有橙魔就一定要抽毛毛，平衡射程+2

前冇後冇

可以繼續儲石

主、副號都有橙魔，必抽，有橙魔夾真三一打鎮壓輕鬆好多

抽中到毛姐都要+5特性先+2，無課邊有咁多

所以我等真三一

等1周年啦

用特性卷升

主、副號已經+5咗，所以升其他機

留咗6/7張

大家係日服定台服

大家今日自行執生，加油

兩邊都有

無橙魔但係有兩張毛

之前點解唔抽咁晒料

無諗過3張都咁有用
仲可以係咁刷活動攞道具

超力而家打3格，防高夾真三一做坦，橙魔同大波係後面不停抽水debuff同減氣

大波不如叫黑波啦好嗎
每次第一反應諗到大波蓮

橙魔係咪值得食特性素材
+2係咪可以用3次？

都得嘅，大波其實咪又係得兩個

女主都唔錯

係呀

原創幾條女都大波

優奈鐵板
我中左黑波無練，都係用返高文。減氣有超力同橙神就夠

Yuna太好頂
我依家係紅蓮，真三一，yuna, 隨便(睇boss弱屬出)
我伊奈帆仲諗緊練唔練
兩招得兩lv
黑肉都係三lv

紅蓮冇三技 我嗰隻好脆皮
基本上所有鎮三之後出嘅技我都冇中過
是咪可以含得撚

紅蓮無3技不如唔練

@兩個月前既雞巴

優奈正啵
白白滑滑咁

發現無咩好友用，各位巴打可以add

廢到連鎮六都過唔到

冇得唔練
我第四部廿改係佢

add我啦，我都係垃圾

100+5
垃圾？？？

當你乜都唔抽乜都唔升，你就可以有足夠料升一張+5出嚟，然後都係過唔到鎮7

Nani?
過唔到鎮7？
Ching你有乜技

Red仔好嘔心
又出30張sr卷

傻既先抽

Agger

我就係傻個個
儲到200張sr卷 等一周年

咁你加油
一周年報一報告

屌原來我中過咁多卡，唔睇box都唔知
唔好屌我OK?

有練嘅
真三一 +5 / 黑三一
波羅 V斬
主角 舊技
翼霸 舊技
黑wing

無練嘅
GGG hell and heaven
巴巴 滑腔炮 太刀
紅蓮 輻射波動 飛燕
V I 切腹
宗介 舊技
Exia GN劍 and 7劍
超力 舊技 萬能手
Unicorn NT-D
Nu 近身攻擊
眼鏡狗 新舊技
Zeta Mega炮 鐳射擾射
西 A西 and 劍西+4
女主 舊技 Lev炮
惡魔人 舊技
十京東
吉克 JJ炮
Wing 迴轉炮
雷茲納 蒼藍
M9毛 超高速飛彈
泰坦3 長矛

練咗zero 大波蓮 聖戰 巴巴 V磁 零號 主角
得咁多 其他加3 加4 都係倉管為主
三一仲要得舊技

其實我好想要防坦

要有新技（+20% or above)先叫真防坦

其他真心唔掂

我連防特嘅舊卡都未中過
好彩all-in中咗真三一可以頂到幾吓咋

Ching應該好少掛機
升滿鐵甲二技lv100都好好坦

我仲有幾廿個sr垃圾桶

其實有幾高防
我依家雙珠lv2
防坦0號最高有13200到
上到萬四、萬五我就用佢

優奈>>>>>>>all

升超力 舊技main sup萬能手同sr飛彈
裝4張攻防sup
都好夠硬
泰坦長矛都可以升

防幾高？
Me可以跟跟

Sub 85lv左右
珠唔高lv 呢度d大神應該可以谷到仲高

2技100+0？

等陣 你個地型buff幾多

100 +0
地型好似2%

一技+0？

咁睇嚟我要升爆佢了
好彩我有佢4sub

純計防加sup
鐵甲應該係暫時最高防既機

Ssr卷中 後悔無課呢pack 課呢pack鎮10好易s

二技仲有減攻無得輸
好想可以用多幾下 但+0得兩發

甲兒運動性洗唔洗滿書

唔洗啦
除非你多書得濟

啱啱95咗2技

主要升main技100先
無課無資源真係寧願升sr出多招好過ssr
升ssr到100要太多料

95+0
又好似真係好d
遲d升防坦sup上85先

仲未有時間表出

執笠了

過唔到鎮九 最後果關 明明唔係勁果兩隻野

唔夠打用撤退調整下陣容同血量

好我試吓

聽日開200石包一張sub
係真嗣的後盾同對故鄉的思念

兩張都董事玩
前面個隻要本身攻擊力好高先有用
後面就4張+5 獨角獸專用

免費中new
但得一張好似用唔著

我對上一次中已經係成個月前
3%呢

我中過，差d鎮10s唔到

15號一定係咸濕泳衣活動

泳褲大叔系列

我屌你老母啊

情熱の倒三角
サマの腳毛

出米莉芭泳衣既話

泳衣版和平之花

希望佢賠石囉

佢話賠

而家先中賠唔賠

收工，泳衣再見

Loading....????

千呼萬喚，千呼萬喚！
有請shin getter robo!

都唔係100同+5，冇乜用

有

因為我已經將佢100+5

打完鎮七
真三一入場→ 打到豬頭式蓄氣→ 等三turn
又一條好漢

八九十要防坦
練左未

萬四防嘅鐵甲
要幾多防先合格

萬六左右
同埋要降氣機

有V磁 但唔太坦

萬六真係唔知點算

v磁定超力
v磁唔坦好撚正常
萬丈囉

孔巴特拉V

依部超力(好似係)
超力萬3防夠用
你練反部純坦
八九十冇純坦會打得好辛苦

已經練緊鐵甲
如果要令超力坦 就要放棄主角d sup
兩隻鬥食support

放棄主角用超力
好多機都脫曬節 包括主角
除左攞黎餵雞之外都無咩用

主角可能要等主線再buff佢
代代主角都會換機
不過今次主角=機體
到底會點換法呢

我估都係搵返記憶之後限制解除之類的

咁即係加招

純坦有冇邊隻推介
黑百合算唔算

防夠萬六可以用
最坦應該甲児，零波麗
功用但軟少少(其實都好坦)就原創優奈

唔算
最好優奈, 老鐵, 零號機,
泰坦3都勉強

泰坦3,超力依d真攻防
抽得又擋得，可以同boss互毆
但唔可以長擋

好彩早排抽到優奈
但冇sup

我隻優奈4張100LV平衡防sub，不知幾坦

4張優奈？

想升鐵甲
但寶少張cross pilot 效果廢到喊

4張女豬

果排退左，想要返張cross pilot都唔得

垃圾黎
不要也罷

咁你唔夠我個隻硬
我一女三優奈
等我練起甲児試下差幾遠
始優奈要充電，一下上唔到最高防

齊囡 100lv 有一隻+2 1技lv6
150氣我諗都係萬4鬆d
始終唔夠超力 泰坦高防
不過好在有分身咁解

想儲下
或者鎮壓用下黎攝位都好

萬4可以一戰
鎮十暗腦唔出坦
你道中boss頂到唔就得

暗腦無氣力 = 沙包
優奈無雙 可惜我無

土豪鬥曬

暗腦出超力
始終優奈輸出太低

我發現依到大把人課得多過我
我見到有巴打，浮遊map加4張力天sup

啱啱借部Nu打超2
屌你張卡真係唔錯，救返部Nu

其實幾勁，心郁郁想抽
但月中好似泳衣(鳩估)

開id名

或者係抽咗4set中力天，第5set先中Map Fin Funnel呢

4set可以換1張啦

我覺得上次超力勁d,
至少打鎮壓有用
無抽dup春左

Nu我抽左, 係勁左
不過實用度唔高

有無人教下坦sup點放？我手上有：

超力3技100+2、2技95、1技80+2
優奈100
0波2技90+1、1技就80+2
甲児2技75+1、1技80+2

以上機師除甲児4項技能3未升外，其餘滿晒。

超力就3技main
甲兒2技main
用番個種特性sup既囡囡食加乘能力
攻防 防特

我想問下D SUP人,好似加奶油咁,係寫住攻擊型，防禦型
係咪代表只要中其中一TYPE就加哂攻防